不是兄弟不是兄弟，冇今生冇來世都不是兄弟

sleeping dog

Kz

已經唔記得道義係乜

我做事第一宗旨係有錢咪得

我頂你個肺
諗住同你過世
同你過契
點知你條契弟過底

youtube d 鬼佬會唱pussy hentai